瘦撚係咩冇得救

由細到大都比人話瘦。
平時食野都唔少。早午晚三餐都準時食。
每星期都有做下運動。但都係肥唔到。
係唔係咁就一世
有冇巴打有建議比下我。
利申：高171。重50kg

自膠 係咪

同壓力有關

一樣

50kg

同樓主一樣 170 51kg
已經係食哂3餐, 晚飯至少食2碗滿白飯,重係肥唔撚到
但我唔經常食零食,屋企有就食,無就唔食,唔會想去買

檢討下啦 增肥做你個閪咩。

想當年中學雞年代178cm BMI16 , 靠不停食野停哂所有運動去增肥

3餐

高你幾cm同你一樣重

無知真係好撚可怕

新陳代謝太快
至少一日5餐

巴打我明
我175cm 48kg
晚晚有宵夜不過平時就冇做開運動
買衫褲都好難

?

之前睇營養師話淨係食唔做運動係唔會肥

屌48kg

見唔少瘦撚想增肥但走去跑步

巴打有冇諗過去睇下營養師

營養不良？

以前係瘦撚。一定要飲多水，運動，起碼3餐，最好5-6餐。瘦撚一定要食到飽到仆街。運動前食，運動後食。
而家173 cm 72kg

178先得120磅

食極都唔肥 成日比親戚笑哂米飯錢

痴線 咁即係全香港啲美極都係因為有keep住做運動而變肥?

佢地咁勤力就唔會變美極啦

我知有人係本身天生就瘦底體質 , 但後天一定幫唔少

巴打可唔可以詳細講下要食幾多
我一餐食正常人既份量已經好飽。

同你身高體重一樣
成日畀人笑似馬騮

啱 不過我自己就真係少食野

你要先明白瘦底點解唔運動就唔生肉

瘦撚單骨
隻手仲幼過女仔

我呀哥之前都係 瘦到成個難民咁
做下GYM重左十幾KG 仲有肌肉睇下

我BMI長期around 15-16
買衫買褲真係好難

究竟邊個教你瘦人唔洗做運動架？

我咁大個都係第一次見有人屌人做運動咁無知

女 155 ~52kg 肉肉女孩
想俾d肥你

去力威啦柒頭

巴打我明呀
隻手幼到廁紙筒咁

我都係要運動先會長肉，唔做運動就會變做瘦底大肚腩

唔夠高卡路里(好似係)

唔講人地以為我鄉下係孟加拉

一撚樣

我之前係做完運動一小時內食飯 一個月重左十磅 不過再上唔到啦 食乜都唔吸收好難肥 間唔中病一病又輕返

夜晚去酒樓食4-5碗飯都得
lunch 大概2個吉野家下午茶餐
食carbo 同protein. 我食飯多過食送
唔好食on9 零食 垃圾食物。咁樣出黎先會大隻唔係肥撚

我既朋友都話我唔洗忍口好好。
但係男人老狗都瘦到枝竹咁真係好柒

肌肉重過脂肪
做多啲重重鍛練做少啲帶氧
利申：瘦底有肉 175cm 60kg

瘦底天生儲存脂肪慢, 增脂相對被動 , 但增肌係主動 , 所以瘦撚可以用肌增方式去增磅 , 基本上除非你有暗病 , 否則瘦撚以增肌方式增磅頭一年增 30磅一啲都唔難

侏儒

以上只適用男士

瘦撚上磅一定要做gym
食嘢好難重到

我之前都係。成隻異形咁

多食多餐
唔好比個肚有飢餓感
做gym la
利申:都係瘦撚 一直努力緊

我183之前得56kg左右
而家好啲叫做有66kg
之前比人以為我吸毒
有一輪每日3餐都係食滾水煮雞柳

好慘 食少日野就輕返

一樣
173 52KG

做左幾個月尖 係舉重左 但個人無咩重過

可唔可以詳細d
做gym既話要做咩？一星期做幾次？

56 真係好誇張,我都183,但得65

體質唔同 但我真係咁樣增肥 同埋係overall肥 尤其塊死人臉多肉左好多。

160 36kg

以前有keep住做運動 但係冇肥過

我最瘦個時同呢個巴打差不多，而家有做GYM都係升到65KG (182cm), 最重試過去到70KG
阿媽有 cancer 心情好差，又無時間做運動，2個月就無左就由最高峰70跌返到63KG

絲打？
係絲打咁就正唔好增啦

36kg
巴打你都幾嚴重喎

無知真係好撚恐怖
你增既係脂肪
做運動增既係肌肉

少食多餐 同埋做重量訓練
我本身181 57kg
早排開始keep住一日食5-6餐 + 隔日去舉鐵
依家朝早61.5 臨訓前有62.5左右

睇呢度啲苦主一味避做運動 , 一堆歪理

186cm 106kg
好羨慕你地咁瘦

屌我分d肉比你好唔好

係仲幼過廁紙筒

好多瘦底話自己食好多
其實根本唔夠多

同樓主差唔多 重番少少bmi就到標準

你唔會明白
無論上堂出街都不停食嘅瘦撚係咩一回事

185 90kg表示容易肥都好撚慘...唉

但真係食唔落有乜計 我食量得人地一半 唔通要好似啲操大隻咁食奶粉？

巴打有冇去過買錶
話說之前我去買錶。之後佢話我手幼。
幫我整短條錶帶。
一開始攞走一節比我帶。仲係幾鬆
之後再攞走一節。仲有d鬆
之後佢同我講依款冇得再攞嫁啦。

曾經我都係瘦撚，自從返左工之後，一年內由120磅升到15x磅。所以我而家唔會信瘦撚肥唔到呢句說話

171
58
望落好撚瘦

同枱食飯食得最多
食碟頭啲人話好飽嘅份量可以食個半

咁女仔想增肥可以做咩運動

絲打瘦唔係仲好咩

aerobics

食野就肥 唔洗運動 or 運動之後食肥野 包你肥到仆街

瘦撚夏天短衫短褲著極都唔好睇
手臂幼到一隻手多少少箍到
利申 178cm 50頭kg

同巴打一鳩樣

171 60kg不過骨架好細 隻手幼過竹 個身仲薄過塊板

190 70kg路過 唔洗介口 但太瘦真係難睇😢

182, 60kg

利申巴打

咁做咪仲瘦

樓主你係想增脂肪變肥仔定純粹增少少肉等體型好睇啲？
如果你淨係想要脂肪就一日七餐唔好做運動
想健康咁增磅就一日七餐加負重運動 盡量少做帶氧運動
唔好聽樓上某啲傻鳩講唔做運動
到時俾你肥到都變肥柒毒

165 48kg

如果淨係增加食量，唔運動
會有啤酒肚架

正解

做gym啦去
一肚餓就食野 最好食啲清啲既野
易啲吸收

中三嗰陣181cm BMI得17 瘦撚到見肋骨 嗰陣都係食極唔肥 去到中六就183cm 因為考試 發洩哂啲壓力喺食嗰方面 之後BMI先上得返去21 但係啲脂肪生哂喺條腰度 直到而家 減極都減唔撚走

唉但我附近冇咩地方適合做運動
樓下公園跑步會吸曬隔離馬路d廢氣
體育館做gym又驚比人笑

瘦撚脂肪少 做gym好快就睇到個肌型

男朋友食野勁吾健康又無做運動
但仍然輕過我

利申 真絲 正常身高體重

講得唔好 應該係話calisthenics
女仔做calisthenics好夠 有肉又有線條

講漏左要配合健身
我之前都好瘦食野唔肥 之後做gym+狂迫自己食多d野
直家唔算大隻佬不過都叫厚左橫左個人大左成個碼
起碼望落冇咁弱雞先

你咁食法係增脂肪唔係增重 一啲都唔健康仲話停運動 用吓死人腦都知唔make sense啦
唔識咪撚扮識啦on9仔
死返去讀小學啦你

買鐵返屋企上YouTube跟住舉
或者做7minutes work out
唔使好多位屋企都做到

吾你老母

好好奇逼自己食咩
我係咁食包都唔肥

做gym點會驚比人笑
就係要keep fit先去做gym

183cm 53kg留名 成日比人話女人腳

170 60kg
但係肥咗塊面 柒咗。。。

表示由細到大都係做第一樣 一樣肥唔到

太瘦唔健康 兼瘦得唔靚

巴打要做既係操肌
一味做運動消耗反而仲瘦

178 52kg 留名
已經每個星期都做3,4日運動 又tea又宵夜

不斷做重訓 做gym
同時食多d野 谷自己
食咩做咩重訓 上網search有~
加油ar

and 少食多餐

cardio 會越做越瘦甚至消肌，食肥膩野又會阻礙增肌

有心做已經好好 無咩好笑

d人一味話想增肥食多d野啦
大佬 真係飽就食唔落嫁啦
點食多d野... 到時嘔返出黎就唔好啦

咁撚陰公咪唔好食囉 拎支槍指住你咩

搵個女朋友，d 女人會叫勁多野但係唔撚食

認真，其實壓力越大應該會越重
巴打有冇返工？

要搞清楚想增肥定增肌~
增肥係變肥仔 增脂肪肥肉
增肌係身材變壯變好變重

體質 瘦底既人
係要增肌同時食好多野 and 食岩野
亂咁食野就想肥大隻=無用

唔係有咩病既話體重應該係可以控制到的
以前我171 49kg 左右之後去見營養師
一日食4 餐，每日都食夠目標份量，再加每日做尖跑步
一年後上到65kg，果陣只係有少少肚腩，大部份體重都係增左去肌肉度
通常瘦撚話自己食得多係覺得自己食得比其他人多，但其實食唔夠自己所需
然後懶左兩年，而家變返以前食咁少同無做運動已經跌返落54kg 咁上下 覺得成日都好攰

少食多餐

呢樣真
係外國做野大半年冇運動, 我係瘦撚都開始有肚腩
以前係香港一星期都踢2-3次波

171, 用左半年52->59
做尖 同時飲增重粉 盡量食4餐 乜都食
唔跑步

176都有60喎

利申：唔係肥仔

176cm 55kg
大食但冇運動
好想增磅
瘦撚到好似道友

之前食多d 野果排有次真係食到想嘔但份量未夠 都夾硬食埋佢
但keep 住食同樣份量就變到無事, 胃有彈性會適應到
總之要改善體重就一定係要改變你生活習慣先有效果

我都係

你需要既係增肌,唔係增肥

我同你數據一樣

係gym room 俾人笑一排定係街俾所有人笑一世自己諗
不過實情係gym room 入面係無人會理你

你食既份量只係維持你身體所需
你所謂既食好多 只係你覺得好多咋 根本唔夠

做gym咪有得救囉 兩年前120磅 而家都150

184 57kg

黎緊夏天唔知點撚算

話唔做運動齋食垃圾果條撚樣一定係肥柒 另外你問心你所謂做下運動個routine 如果係跑下步 見到啞鈴就舉幾下 見到部機玩幾下 毫無系統 半個鐘到見覺得攰就心諗今日都應該夠 就返屋企 你依世都唔使旨意個身型有改善 上下youtube 大把tutorial 點做gym 想大隻呢 係講堅持既 食果方面 三少+少澱粉 多蛋白/carb 上下網都搵到啦 唔好懶啦
利申：中學比人笑係非洲兒童 大學d人讚自己身型唔錯

其實練d肌肉就會重
以前178 50kg 練左兩年終於179 60kg

我都係60kg左右 睇落都好瘦

187cm 55-57kg左右
真係得排骨咁，完全唔知點算好
想做gym但係唔知要做咩動作好
有冇巴打可以救下我

肥曬係血管同內臟
有friend 皮包骨，過輕
點知一check就
接近脂肪肝

做gym同食好撚多野
食好撚多野好重要

瘦搖lm

170 52kg 27腰 留名學野

做gym la ，屌你話食三餐唔夠咪食五餐，五餐唔夠咪七餐，重點係你有無心姐 同埋揀優質食品咪食垃圾

175高，兩年前52kg
而家72kg，食多啲野同做gym啦
我都曾經以為自己食極唔肥

有得救
我175 本身5X kg

做咗一年幾地盤依家65

叫做有啲肌肉

175cm 53kg點睇

隻腳又勁幼 買親褲就算係skinny都唔夠窄
買jogger pants永遠束唔到腳眼

有番工呀。不過自細都咁瘦。
番工又唔覺太辛苦

做gym解決世上所有煩惱

痴撚線
我185cm 61kg，好彩只係上身瘦大小腿正常粗膊頭夠橫，著件衫都可以扮下野

做gym係咩要日日做。定做一日休息一日

咁瘦做地盤

係呀 開頭好撚辛苦
搬一塊板都搬叫救命
但係可能就係因為想停都冇得停
慢慢突破自己極限
我好耐冇見啲Fd見到我都話有好大改變

其實做得太多帶氧運動係會消肌肉
想增重其實應該做多d strength training

176cm 50kg lm

巴打我分啲肉俾你啦屌
我飲水都肥呀

想做gym，但係自己係新手乜都唔識，又唔想請埋D仆街教練，點算好？
利申：p記

力威幫到你

好羨慕巴打呀

hi 巴打
同你一樣
成個女人咁

177，75kg
一日食兩餐
晏晝碟頭飯食唔晒
夜晚一碗飯

瘦唔到，夜晚多少少就會開始肥

唔好做帶氧運動
做負重

我都係瘦撚 高你2cm 但重你10kg

絲打? 仲瘦過我咁撚大鑊

其實力威真係練到上身 係貴d

我做極都唔重

難分真與假

175 56kg算唔算瘦

絕對要做gym
之前70k而家85
日日食7餐

你去舉鐵啦. 堅work

3,4年之前, 做GYM既成果
174 CM 49KG->而家70 KG

唔算好大隻, 冇肚腩, 屬於骨架細既人, 但至少望落已經唔係瘦撚

想增肌真係要持之以恆, 食夠,休息夠操得夠
唔係過撚左個夏天就打回原形

185 66kg

因為你太高姐
我155 重50kg睇落岩岩好

做gym啦 唔明點解要增肥都唔去增肌

練到增埋高
不過二年先10公斤好似曳小小喎

我鍾意

肉肉 肥就肥啦肥閪